古圖斯算唔算古今球壇最25嘅仆街

沙洛文-卡勞算唔算反麻黨最25嘅仆街

山齊士
法比
雲佩斯
艾殊利高爾
全部先係

G

邊到都見到你

雲佩斯認第二邊個敢認第一

爺爺

佢個樣都幾似狗

左右互搏
連狗肯ban呢兩件分身未

條死基佬痴住我我無計架

morata

奧雲同雲佩斯比你食左